強烈建議公眾泳池整條廢老專用線

游得快線就係諗住暢通，班廢老唔識游用霸撚住曬
好啦，想加速過佢地對面又有另外一堆阻住
又係兩邊霸住曬，好心要抖就出返去抖
認真想轉身都唔敢驚踢到佢地

屌你游個直池cut6-7次線
成班人堆喺池邊唔知做乜尻！！

整個廢老專用池, 俾佢地用黎浸仲好啦

吐痰專線

直頭唔想游
D人多撚到呢

直情係啦，難得平日有日假10點零鐘諗住無咁多人
我屌佢大池全部廢老，仲要係霸住快線慢慢游，游下停下
人都癲

屌佢啲廢老一朝早就走入去浸, 浸到咁上下就游出去霸住條線玩浮潛

想快既可能要晨早起身去

晨早多廢老，夜晚直情好多人

大池游唔到自由式 諗住去快線游
點知啲廢老阻住曬

咁勁去海灘游囉

no, 晨早最多廢老
8-9 會好少少
第一班廢老游完

不過聽講孫中山紀念公園嗰邊較小人同埋條線間得較闊

我游開既觀塘真係狗都唔屌

中山公園少人
堅尼地城果個就多人到仆街

去維園游轉先再講啦

運動場先要
成班廢老係內線散步

琴晚先正，維園兩個池，一個嘔一個瀨屎
封晒

真

嘩屌

喂 屌 我係度 細池係5點 租線泳會啲小朋友嘔 大池就係池邊有啲屎腳印

正評不解釋

仲要游背泳咁款 踩住水咁游 阻撚住哂

應該夜晚臨收檔1-2個鐘去
D泳班完哂
成個池都無乜人

你一定無去開香港泳池！